香港天文學會邀請你8月7日2000齊觀星

推

push

牛郎織女星

John

唔識觀都去join佢老母！

差館月色涼如水，坐看牽牛織女星！

推出去呀，無人知今晚呀

不如睇全港最大軍事演習，幻彩詠香江呀

在那激光中穿梭
我用千支歌 將你來鎖

.

Pish

唱埋歌